變態女友制月經豬紅糕，男友即了狂嘔

她自製「月經豬血糕」餵男友 製作過程曝光 網友狂嘔
2017年05月28日 14:25

圖／Rosie Chen YouTube

另一半生日時，總要送上巧克力給驚喜，不過台灣一名網路素人Rosie日前PO自己替男友慶生的惡整影片，她將先把自己的經血蒐集到罐子內，再與超商御飯糰混合攪拌均勻，看起來真的好像豬血糕，再當成生日小驚喜送給男友，並笑稱：「自產自銷」，讓不少網友看後大呼噁心，也引發熱烈討論。

影片一開始，Rosie表示自己男友就要生日了，要替他做生日蛋糕，於是她拿出一個透明塑膠盒，然後將米飯加進經血裡頭攪拌均勻，期間拍攝的女友人頻頻高呼：「噢！我聞到味道了」、「這真的好噁！」但Rosie澄清說「這沒有味道我發誓」、「這滿健康的吧？哪個經血不天然？吃血補血嘛」、「這比黑心食品好」，不過反遭女友人反嗆「你才黑心吧！」，但Rosie仍強調「這是自產自銷」。

Rosie接著用鋁箔紙將「月經豬血糕」包起來，再拿去電鍋蒸熟，蒸熟後，Rosie拿起來聞道：「甜甜的味道，感覺有焦糖味也有粉圓味」。隔天男友生日到來，Rosie拿出放在冰箱的「經血糕」重新加熱，男友一進門就塞一小塊到他嘴巴，這時男友邊吃邊問：「這什麼？冰冰的，米腸？米血？」Rosie裝傻猶豫一會兒才坦白：「我自己做的，用自己的經血製作的」，男友立刻嚇到衝向廁所吐乾淨。

▼Rosie秀出自己的經血。圖／Rosie Chen YouTube

消息一出，引發網友熱議：「噁爆」、「實在太誇張了」、「這樣很好玩嗎？看來閣下的家庭教育有問題啊」、「無聊當有趣」、「超低級的」、「你知道女性經血很多細菌嗎....噁死了」、「隔著螢幕都聞到味道了」；也有網友說：「很好奇如果男友用他的精液做東西給妳吃，不知道妳會不會拍成影片放上網呢？真的要這樣互相傷害當情趣嗎？」、還有人笑說：「男朋友脾氣超好，要好好把握」。

圖／Rosie Chen YouTube

▼Rosie表示「月經豬血糕」聞起來有種甜甜的味道。圖／Rosie Chen YouTube

圖／Rosie Chen YouTube

▼Rosie男友一進門就被她餵食「月經豬血糕」。圖／Rosie Chen YouTube

▼【惡整】用月經做豬血糕餵男友!!【Crazy Prank】Use period make bloody cake for my boyfriend!／Rosie Chen YouTube

膽小勿看

屌 面都反得 玩d咁既野

台灣仔有冇腦

條女個樣都似變態殺人犯！

片都未睇就想嘔...

想像倒浸又臭又苦既味

精液雪糕報復

香港啲mk成日食m添嗌 仲覺得好正好新鮮

痴線

好撚臭啊

食 M Cake

睇標題都估到邊到

港女至愛 Lxdy M

睇到標題都想嘔

台灣人

屌你老母

台狗不嬲on9

踩港撚全面進場

愛「之」糕

食緊野架

又諗起

睇字已經好頭暈腦脹想嘔

睇字都已經想嘔

如果係男人做，個男人已經係臭格比人招呼緊

真材實料Lady M cake

啲死台狗真係好恨紅 恨到上撚曬腦 台狗無腦真係名不虛傳

諗起經血朱古力

D賓妹成日都整架啦，經血炒通菜，正一垃圾民族

痴撚線

條女仲要鬧鳩屌佢嘅人

痴撚線系列

台灣 +1 分

落降頭
以前香港有印尼妹用經血炒通菜

分手啦

分得手啦搵啲咁嘅嘢玩

條女咁醜

月經on9

報警啦屌

我有台灣朋友，佢成日同我講想移民，就係因為呢Ｄ人。

物盡其用

紅丸

條女係咪殺過人 老實講係街見到佢我一定掉頭加速行，恐撚怖到

屌條女好撚樣衰 仲要做埋啲咁既野
條仔仲唔即刻分手？

佢既血=豬紅
->佢=豬?

有冇人讚過你醒？

正

真正既月經post

好想識呢d女，夠癲

相由心生

平時望住自己啲經血已經想嘔
拿拿林換m巾撚就 佢仲要拎嚟玩
靚女m血我都唔撚想掂
依條女仲要咁柒 肯定好臭

點解要咁做？
Where is the fucking respect?
我係男一撚定分手

負皮比個白痴唔撚識尊重

正 好想食
就咁飲仲新鮮

條女咁撚柒樣衰仲要玩呢D撚野

分手啦 玩到過撚哂火

屌玩到冇野好玩 玩m

咁似廿八座大王既？

犀利

睇標題已經想嘔
屌台狗有冇常識架

LM

條仔仲要出聲幫住條女 話大家成日互相整蠱對方 覺得冇問題
痴撚線

同玩屎同一個level

癲婆呀救命呀

oh shit

痴撚線，

好撚嘔心

唔係佢咩？

做埋啲戇鳩行為仲大條道理

一個願打一個願捱
BTW條女咁撚柒，靚女食佢啲經血都可以安慰自己
醜女仲要食佢經血 黎對情侶真係夾
一個傻一個癲

台狗無撚腦架

唔知柯狗點回應呢

唔好幫d垃圾宣傳賺views好冇

佢係咪戇撚鳩,根本大可以用真豬血呃鳩男朋友係m血,用真m血為乜
仲拖到女權話咩m血唔污穢 你都唔會為左平權唔用m巾/當街換m巾啦下話

M記豬血糕

試過條女黎m嗰陣幫佢捽豆

嘩屌你老味臭撚到 即刻有股氣自背脊衝上頭頂到，差啲嘔撚埋出黎

m血 不可一 不可再

真係臭撚到暈車浪

台妹
連登仔最愛

低線趣味

條仔都未嘈

有無人覺得佢真係好樣衰
排牙

屌

睇左頭兩行都覺得痴撚線

睇晒之後起晒雞皮

佢啲牙咩事

老母同家姐話新鮮m血唔臭嘅

如果身體唔好 變啡色血先臭

見到標題都

噁心

因為條仔已經....

咁既尊容拍片都有人睇，台狗真係賤過狗

好假,如果唔係做場戲呃觀眾既話個男朋友點會咁冷靜

利申:冇贂哂啲COMMENT

睇

姐係我地唔可以嘈？咁佢擺上網托呀？用下你個死人腦 咪同啲台狗一擔擔喇

好撚假

咁都有男朋友
咁都唔分手

已經超越左屎同埋痰

唔出奇 台狗不嬲一出世就生少左個腦

無人話覺得m血羞恥 即係你會覺得鼻涕核突但你唔會覺得好羞恥自己有鼻涕囉 關乜撚野平權事

正臭花蟹

啲女人真係痴撚線

M男都頂唔順

男人流m

蝦仁炒精

ON9

位唔是咁上的

條仔居然咁忍得

啲垃圾女人咁樣比人玩可以嬲成世
自己玩人可以扮無事

係我就即刻掉條女落街

d女人好撚古惑架

Lady M

我女朋友話用姜可以闢味